{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146137?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 라라애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 男女混合宿泊は不可能で、3人以上は家族関係のみ入室が可能です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超えて入室する場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室内および周辺施設の利用時に施設物に破損や紛失が発生した場合は宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、これによる払い戻しはカスタマーセンターを通じて受けられます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 プールは6月からオープンし、事前に連絡してご利用ください。 皮膚病のある犬や保護者は入室できません。 バーベキュー場を利用するためには炭火グリルを使用し、客室内での焼肉は禁止されています。 バーベキューグリルを使用して摘発された場合は、3日間客室利用料を賠償することができます。 ひのき湯は1泊1回で回数制限があります。 ペット同伴の場合は追加料金はなく、猫は入室できません。 大型犬は歓迎し、12月17日から1月31日までは愛犬掃除時間の関係で小型犬は2匹、大型犬は1匹に制限されます。 愛犬施設物の毀損が発生した場合は、賠償責任が伴います。 愛犬はリードを着用しなければならず、愛犬による事故発生時の責任は保護者にありますし、ペンションは補償及び責任を負いません。 駐車が可能で、ファミリー海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "男女混合宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女混合宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "家族以外の3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の宿泊は家族関係のみ可能です。追加人数がある場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生することがあります。最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するためには、炭火グリルを使用し、客室内での焼肉は禁止されています。バーベキューグリルを使用して摘発された場合は、3日間の客室利用料を賠償することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は追加料金はなく、猫は入室できません。大型犬は歓迎し、12月17日から1月31日までは愛犬掃除時間の関係で小型犬は2匹、大型犬は1匹に制限されます。愛犬施設物の毀損が発生した場合は、賠償責任が伴います。愛犬はリードを着用しなければならず、愛犬による事故発生時の責任は保護者にありますし、ペンションは補償及び責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつオープンしますか？",
            "answer": "プールは6月からオープンし、事前に連絡してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 683,
        "QA": 578
    }
}